尊重個人意志 留同走都自己決定

唔好話咩要走一齊走，咩一個不留。咁講係綁架他人既決心。想留既就比d火自己，想走既都無人睇小你（我就係走同類）。總之，要走要留，放響個心，唔好嗌出嚟。
最後，好有批社工對差佬講，比佢城
地勸人走，可無視佢哋。

光復香港，時代革命